[黑警大貪污]點解會有咁多過期彈?點解要咁快燒曬佢?

正常程序下每年政府都批錢俾黑警買新彈藥, 舊彈過期係要由槍房拎去俾爆炸品處理課解決?

點解佢地而家係咁燒催淚彈?深水步完全無衝擊行為, 防暴一到就出

係咪驚俾ICAC check到證據用過期彈, 所以要係最短時間內盡可能燒曬佢, 驚俾人發現有好多人涉貪?

pish

push

推
唔明點解呢個topic 沈左
但巴絲打又識keep住講啲嘢過期

光復香港 時代革命

光復香港

推

其實有冇人拎d 彈殼去icac 舉報過?

過唔過期彈我就唔知啦
而家見到用單邊罐

可能真係貪咗

過期彈單野真係唔可以不了了之

有彈殻證據都可以查架？

一係就貪 一係想清舊貨
一係想藉今次運動申請更多維穩費